人生總會遇到閪客

返緊美心份換野工
啱啱收工前有個女人過黎換野 我換比佢

dklm佢竟然同我講話唔新鮮要我換話盒 明明都喺啱

啱攞出黎 咁我咪放低入去攞比佢 佢老味竟然屈我扔野仲話非州啲人冇野食 我咪即刻尻尻佢（本身
都做到個人燥因爲要一個人做兩個人嘅野）

香港真係好多閪客
問人嘢仲要無禮貌

有日唔小心激動咗少少同個閪客講嘢
唔知佢會唔會投訴我

佢喺咁話投訴我 但我即刻唔做

麥當勞西客之道